山竹颱風快來了

個人見解覺得呢啲野避唔到，唯有接受，就好似上帝既考驗咁(P.S 我唔係耶撚)，有啲野要試過先知問題所在。

就好似大埔車禍咁，無死亡既話只流於意外，一旦有死亡就即刻著重問題所在，轉彎唔收油就係問題所在。但今次打風，點解咁多人留意1.？
①係佢嘅風速為220km/h，接近「弗洛倫絲」嘅225km/h。
②係今年日本風災加上澳門風災，所以先咁多人關注今次既颱風山竹。
③係「港珠澳大橋」今年落成，但距離可以抵擋到現時山竹既颱風等級仲差緊一級，而高鐵又就快正式通車，之前暴雨都咁大問題，今次颱風會點？

即係表示今次有機會導致有嚴重既意外發生，而風速仍然不斷增強，好大機會令香港新起或舊有嘅基建或樓宇暴露問題所在，又好似港珠澳大橋既承受力，高鐵會唔會受到破壞等等，雖然我並唔希望香港有天災人禍，但現時人就係咁犯賤，得過且過，不管日本/澳門/美國，而今次剛好就係睇到香港建築嘅潛在風險既時候，如果等正式開通先發生天災，我諗呢個係大家都唔想睇到。

有問題先會有答案，唔會先有答案後出現問題。

所以要有進步先要有問題存在，雖然我只係廢青一名，但我作為一個潛在既使用者唔想有問題而導致死傷意外發生出現。

但作為無人性嘅連登仔，有咁大鑊得咁大鑊去驅逐劣幣

太天真了, 當年大陸地震, 冧左一堆豆腐渣樓,

重建後, 啲樓仍然係豆腐渣, 冇變過

如果以為出左事大陸就驚, 太睇得起班貪官了

山竹已偏離香港

巴打d 料 都幾唔update

燈